有冇人七月會去新加坡睇曼聯？

有冇人想七月去新加坡睇國際冠軍盃 - 曼聯？
我買多咗兩張波飛 如果有興趣 可平啲放

原價幾錢先，山頂位？